街上向建制派人淋水算唔算襲擊？

好想咁做，有冇得諗？

普通襲擊

有冇其他計？好想義過街老鼠表達我既憤怒

不停屌佢老母 冇犯法

洗車見唔見到佢地先

No 可以告你普通襲擊

突然間諗到開氣水噴到佢+自己既自殺式不合作運動有冇得諗？

汽水噴到唔算係襲擊，但太多就唔好啦，比人話特登

搵架車撞撚斷對腳都係坐幾年

唔小心撞到佢仆街都唔算係一個襲擊，但要小心天眼
真係要天生好戲先會冇嫌疑

如果行過 咁好彩手上有袋屎 跌左落地下就唔同

你不如偷偷地放個電子念佛機係佢衫袋算啦

可以請佢地食忌廉蛋糕

飲汽水濁親噴落佢身上面唔知算唔算

扮支持佢地開香檳噴OK?

算 可以考慮同佢握手 你手上面有咩就唔知喇

你做呢啲野除咗自我感覺良好有咩用？
仲有好多野可以做
請唔好影響理性抗爭者形象唔該

幾時比共產黨訓練到諗都唔敢諗，依家討論緊點樣合法，不合作對付佢地